雜總係一個爛賭鬼. 但近2-3年逢賭必輸. 遲早...

雜總係一個爛賭鬼. 但近2-3年逢賭必輸.

雜總在侵侵上任初,希望用拖字決.
去解決貿易問題.但是到要真係簽約.
1) 賭侵侵好似以前D總統,拿少少著數就得.
唔會打貿易戰,於是將之前傾好推倒重來.
結果賭輸.侵侵簽約不成,即打貿易戰.

2)以為美中貿易戰打兩打就唔打,美國會投降接受之前利益.
中共會win. 結果又輸,美國入口稅越加越多.

3)又賭以為美中第一階段貿易協議簽左, 就可以成日講USA virus.
唔會追究武肺帶來問題.
又再賭輸, 點知侵侵唔理第一階段貿易協議簽左, 直接要求中共為武肺負責.

4)再賭中共以為可乘各國忙於武肺,不會理中共去白色恐怖同高壓統治香港.
於是快速立國安法,不理中英聯合聲明,同基本法.
又賭輸各國強烈反應,連帶將新彊問題帶出.

5)中美進入初步冷戰.又賭用傾國之力令拜登上位.
賭拜登當選後,無晒問題.
輸完又再輸, 雖然拜登當選,但拜登受各方勢力夾住下.
當選時承諾取消中美貿易戰關稅無做.
中美冷戰更加加劇.

remarks:
雜總係一個爛賭鬼.以為遲早會win.
越輸越賭, 越賭越輸.
中共不斷輸既係中共國際聲譽, 同金錢.
明顯依家輸到連買通非洲窮國既錢都無.

再賭落去,遲早拿核武出來賭.

香港反送中
想用武漢肺炎平息學2003年
越玩越大

我覺得習大大贏緊窩， 中國個勢越來越強。

歐美爆covid, 以為有疫苗，點知又有變種，結果難料，有可能遲d 又要再玩封城。。

拜登就好似想轉移焦點返去中東咁。。

又係呢啲飛機文

我都覺習近平係一個豪賭客
但好明顯佢今次係賭贏咗

贏個位係就算全世界都比武肺影響得咁深
但各國都無團結起來 追究番中國責任

依家連美國都收編埋
中國至少未來八年可以繼續壯大
成為一個無人可阻嘅勢力
未來中國甚至要打世界大戰 都唔會再驚

而香港？
我絕望講一句
由內在因素，到外在大環境
已經輸得好徹底
我亦都見唔到未來八年會有光復到嘅可能

咁中國收左皮未？
賭輸咁多野 人地仲做緊皇帝喎

你地臭閪蚑那最強，強到唔使睇醫生

中國脫貧成功 下月起有地區政府停止資助醫療津貼

因為無人報壞消息
同埋之前msn刻意唱衰美國（trump)

射得出先算

認同
關鍵係冇追究中國責任，連講china virus都怕激嬲要搞政治正確，政府財團錢作怪，係估唔到平民死咁多人都由得佢。

講多句
香港由2019年抗爭，都係一場無可避免嘅豪賭
想要自由就一定要賭下去

只不過今次香港人真係賭輸咗
但輸在大環境
我覺得抗爭模式無問題
由1989年波蘭、到烏克蘭、到依家緬甸
要抗爭都係要去到咁盡架啦

就算中國俾人經濟制裁都無所謂，佢搞民族主義個人崇拜開始已經無敵咗。除非美帝好似薩達姆咁殺佢，唔係佢最多似毛澤東、北韓金正日、伊朗個政教合一領袖咁（唔記得名），俾人制裁下又唔洗死，係平民百姓受。你都唔好妄想中國人會反抗，中國人餓死都唔反抗的。

三民主義係三毛.

我嘅訴求就係返工 無其他
唔好阻住其他人搵錢供樓啦
唔搵錢聽日訓街呀？又加租啦 物價又升左啦
香港咁多年根深蒂固嘅劣根性都未改到
你地就想香港快速改變？
有人醒覺係好 會去移民
貴族學校 有錢高官子女都去外國讀書
你去各個討論區既地產台睇下就明
你班廢人住公屋 租樓 住劏房
好心你搵錢供樓啦 搞咁多無謂嘢
你就知呢個地方無得救啦 劣幣驅逐良幣

同埋中國有一樣野 最撚屈機
就係集舉國之力

政府要達成一啲目標
係可以迫全國人一齊去做

試過A股淨係比買唔比賣
依家見到邊個富商有錢就收人皮
無限回血都唔會有中國人反抗

其他國家唔團結 根本係收唔到中共皮

黃絲輸係因為無統一戰線，拉籠所有有可能嘅盟友。

最關鍵亦最失敗就係無去拉籠香港唯一具實力嘅武裝組織 - 警隊。

如果可以拉籠到海關，偷運幾個貨櫃嘅軍火，都唔會一面倒輸得咁慘。

無武裝力量嘅支持，運動點升級都無可能贏。

林鄭從運動一開始就見到呢點，所以結果係佢贏左。

咪撚癲 點拉籠警隊
佢哋忠心過我屋企隻狗

做唔到咪係失敗囉。
仲日日話要清算警隊添。。

唔係未來八年,係好長時間都光復唔到
因為,今次維尼要決心清算香港人和將香港變回鴉片戰爭前的小漁村狀態

台灣就快無啦，唔買菠蘿已經嚇到成個島腳震

反對擁護極權嘅執法機關，有乜問題？

同埋2014年香港都有嘗試拉攏警隊
又送花又幫手擔遮
但明顯警隊係唔會領情

緬甸今次答哂冷嘲熱諷撚，咩全民勇武打狗，大罷工，政府始住敢開槍係冇用，狗隻都唔洗拉，有良知既自己會埋來。

香港抗爭者已經係公認世界最聰明多計，只係對手地獄級，好多人訴諸唔做乜又港豬點點，係難度太大既只能靠外國插手，而且一定要有美國份。

係 本身trump在任都有一絲希望

依家就真係無哂希望
香港人嘅抗爭路係功虧一簣

做得太少，而有內奸主張要仇警同清算警隊。。

想問，只係比買，咁冇人賣，點買

委內瑞拉已經係例子，無武裝力量支持，運動成功機會係零。
今次緬甸單野結果都係一樣，你再勇武d, 再多d 人罷工，無武器嘅話，就只會有多d 自己人挨子彈，咪都改變唔到，輸到仆。

就算收左侵侵皮，都唔見得登仔聽聽話話
登仔日日都唔知自己做緊乜咁，只係後面班人控制住做傀儡
但我唔覺登仔後面班人，即係馬仔同麗妹會坐視道閘蝦蝦霸霸坐視不理，因為咁落去遲早自己國家都比道閘食埋，自己渣都冇得淨

咪撚打飛機啦，依家支那好明顯係國勢上緊，美國俾敗登搞死如果侵仔仲係度就好

我地輸嘅原因，其中一項係我地反抗緊唔屬於自己嘅中國政府。如果香港政府係獨立運作，佢一早收咗皮。

樓主咁high有冇射到上天花板

哈梅內伊

Exactly。
次次都話對家加速，但係愈加速自己呢面就愈奶嘢。
明明輸到仆街都仲要打飛機。呢啲心態好唔要得。

小學雞搞政治
只係識假大空權鬥

文科仔打飛機

賭噏多次輸足咁耐
識玩一定比啲甜頭佢
等佢痾煙果下奶大獲

其實輸極都係人民埋單美國一日唔企硬打落去支共一日都可以生存，因為上至高官下至人民都係垃圾奴才，唔敢同支共對抗

我可以講
而家話贏嘅
係打飛機
輸嘅
係放負

兩邊都on9

講撚咩，個仆街命硬到，風災唔死，水災又唔死，冇電又唔死，貿易戰都唔死，cls吊佢老母，只有打仗先搞得掂

肯定會追究, 疫情平息後一定追究

講贏輸太早, 從貿易戰開始後都係兩至三年, 呢類大國搏奕要有結果起碼都睇5-10年

但我自己就睇唔到中共可以點贏
不過如果你話香港輸我就100%認同
香港註定係呢場戰爭的犧牲品

又打飛機

樓主你睇得勁通透

同意係飛機文

武肺呢步棋未輸

由廢登上場翠大大已經贏咗

有錢佬/機構當然係正常交易啦

佢以為捉曬D人就解決香港所有問題？
愛國可以當飯食架？

面對現實啦，各國為咗反Trump，連放生中國病毒責任都做得出，支那想入CPTPP都無人敢出聲，唔好講香港同台灣，要保住澳洲都難

傾向香港同大陸都輸
大陸自絕於國際
中國威脅大家有目共睹，拉鋸需時

明顯佢賭China joe 上任win 左啦⋯⋯

駁唔到

支爆都吹左好多年

連登成日笑小學雞唔識捉棋
但明明武肺呢次真係贏到開行
由收買CHO到拖埋侵落馬
你用賭黎講根本係大反cup
你咁都話佢輸真係打太多J

精神勝利

你

其實咩叫贏，咩叫輸？
希特拉、毛澤東呢啲應該算贏定輸？

見D人成日話中共win . 中共win 左D 咩野??

各民主國家更加親中共??
美國減少之前制裁??
中共國際影響力增加??
好多公司入去中共同香港??

以上既樣野, 一樣都看唔到.
拜登擺明親共, 但是依家對中共係一樣好野都做唔到.
英歐日依家相繼想增加自己影響力,攪緊中共.
國防合作,經濟合作(無中共份)
美國只會給各國夾能住,想唔出手反共都唔得.

燈緊

同意, 大陸自絕於國際, 真係唔知點贏

只要國際夾埋封死大陸科技
等幾年就自然被淘汰
所有大國都俾大陸偷左咁多年科技
根本冇人會反對

你睇華為一年後而家咩環境就知

佢係香港贏曬囉，你唔移民就世世代代做佢血袋比佢回血，我覺得佢可以

全世界都要靠佢，無人敢反佢

我覺得佢最可笑嘅係貿易戰初期想出條聯歐制美嘅高橋，諗起都噴飯！

賭撚N世

上帝要其滅亡，必先令其瘋狂

仲有之前蝗災 同 武肺
根本十災都輕鬆應付

你哋拎一個地方跟一個國家黎比較
香港最大問題係分層化
垃圾精英制度
大部分做狗既都係低學歷果班
入到去俾人洗曬腦
況且係呢件事件上
你地根本以卵擊石
班狗實俾高層俾曬甜頭
房屋津貼 宿舍津貼 OT 準貼 幾十億幾十億咁補貼出黎
你哋憑乜嘢可以拉攏人哋？
你地話杯葛人哋
你見前排都仲有婚禮 大把藍絲港女嫁狗啦
班有錢佬都唔出聲啦
個社會又打回原形 返工供樓最緊要

Agger

拜登贏左個想刻 雜已經賭贏左

遲早賭贏

covid你老母

打夠飛機未？幻想夠未？醒下啦。

你覺得習大大贏緊因為佢係失敗
計畫經濟永遠都係失敗 因為當權者唔專重市場制度
一個極權社唔會容許有學術自由 沒有學術自由係唔會有新科技
共產黨到依一刻貌似有創新都係靠偷
極權既結果就係人民互雙殘殺 不生肓 反社會
習大大依家只係消耗緊改革開放成果

仲可以包裝成所謂嘅「舉國體制」

咪撚再打飛機
佢手下班人唔廢

爛船總有三斤釘

唔會變做小魚村，只會同深圳合併

冇错，而家連海外抗爭都差唔多收晒皮，得返啲零星聲音

错

Bye支拿狗

果時吹到咩滅國之災出哂黎。就掂就掂。
挑你老母最後乜事都無。仲惡撚過之前。

香港會似一隻正股唔識郁嘅輪
遲早連本輸曬
中共生存得越耐
換血就越徹底
諗下就算光復埋深圳
啲人都係講北方話過北方文化

贏到開巷就唔洗搵你依隻五毛出嚟帶風向啦傻鳩

你戇鳩到咁...
駁都廢事

BLOCKED

急乜

係咪人講你又講架

飛機文 不如改名做贏登啦

其實係掉轉，通知左一堆機構唔俾放

影唔影響到我番工先？

賭贏拜登都一鋪返盤啦

Trump Trump又贏啲friend

輸？

好似5%以上股東一段時間內唔比放
但記得係呼籲，唔係禁止.但國企果堆就真係唔比放

利申，唔係記得好清楚

中共呢排過得點，大家都知，面對現實啦

我真係睇唔到china joe想幫香港喎以前拉完起碼即出post喇，依加？關注中都冇

講咁耐打得未

強國作為其中一個最大嘅市場
連堆龍頭科技公司都爭住奶
點會無影響力

武肺贏得最多就係拖死抗共行得最前嘅大美右派
再加重創歐美經濟
大美左派抬頭 對共變返放養政策
而本來已如無牙老虎嘅歐洲
武肺之後更加無力做啲乜

偷科技加滲透 過多十年美帝都無力回天

飛機文
根本係肺炎幫左中國，因為其他國家受影響大過中國好多。扣自己50血扣敵人成千血都有
亦比大陸多個理由玩勁d嘅監控

我覺得就算追究責任去中國到都無用，d鬼佬已經唔care病毒係邊嚟，淨係care幾時唔洗帶口罩同比個堆防疫措施綁手綁腳係都屌自己政府抗疫不力點解隔離某某國家做得好。源頭呢家野一定唔會係大部分鬼佬重視。
你諗下香港咁少case連藍絲都屌政府，更何況外國個人主義自由睇得咁重會點

好多亞洲同東南亞見大陸出疫苗已經濕L哂，因為外國整個堆貴同自己都唔夠洗分分鐘都要買大陸。變相令中國可以玩疫苗外交

連登真係比你呢啲害群之馬搞到烏煙瘴氣
無論點式討論 一尾call names

有同感 死好彩

認同
口講未輸 其實好多黃絲心底裏已經好撚灰

你條臭閪蚑那賤蛆就收啦

美國制裁香港官員 樓價將暴升 香港小市民埋單

但呢家轉左china登

伯母個蚑那臭閪窿何止灰，直情俾pk鄧屌到黑添

樓主pin this please

你真係支那種黎 好撚劣

大家咁話 支那種

佢係贏咗原來全世界既所謂領袖都係懦夫
冇人敢追責，冇人敢企出嚟話出兵
全部原本都係pussy嚟

正常

每日新聞一係講武肺

一係就手足比狗官亂判

依家連初選都清算

因為追究嘅利益少過唔追究
對住毫無合約精神 而且人命唔值錢嘅支共
佢根本唔怕同人攬炒

一見到呢d 文, 就知道支爆又可以推遲十年

東德點解會倒台？全球兩超強之一蘇聯又點爆煲？共通點係經濟崩潰
無錯，有武裝力量係最易最快推倒現有政權，但難保依支武裝力量成為新獨裁政權
現實係而家香港係you have no gun. 咁武裝推倒係唔可能，只能行經濟崩潰之路，不竟軍警特都要用錢養既
你會話香港（同中國）政府咁多錢，幾時先崩潰，香港爆左革命幾耐？兩年。係革命路上係非常短既時間，睇下台灣、南韓、東德......
所以一個又合乎人性又合乎大局既做法就係勞動人口（同資產）大量離開香港，對大局：稅金自然大幅度減少，而維穩投入又要不斷增加，總會爆煲。對自己：人去一個安全地方生活，唔再需要將勞動成果去資助黑警鎮壓你
依個亦係點解五眼歐盟日本整左咗多救生艇（低門檻移民計劃），用既就係經濟崩潰依一招

蚑那點會爆，只會苦難行軍50年

就算拎核武, 都唔會用來炸歐美, 佢既武器永遠只用來打自己人, 似乎放去台海似D

所以其實洗撚養兵
啲兵全部用嚟打中東
好似全世界得中東佬係邪惡鈾心咁
北韓？有核武不了
俄羅斯？普京太惡不了
共產黨？要搵錢不了
緬甸？垃圾國家打完都冇野分不了

國家領袖，我呸

點止8年
大灣暉 大灣駒 國安劉 德國口罩騙徒之流都係主流
到支那爆左都仲係下一個宗主國嘅傀儡咋

連登不嬲燈

個post好多人話雜種賭贏

咪係 連登吹到拜登上台 美國仆街 中國贏晒
依家咪拜登上台 中國邊有輸
Lee d飛機打飛機打到痴撚線

又打飛機文

但佢賭贏左拜登做總統
一鋪反cup

唔好阻住人打飛機啦

其實中國都無贏到，雙輸咁解，習總只想保自己個人，但中國個情勢越來越差，而且中國一樣受武肺影，再加上出口型經濟，出面唔掂你只會無生意，周邊國家機乎都對佢反感，外國點對付中國已成為議，而香港個公用將會失去，而中國無其他地方取代

你老母就逢賭必輸生著你個ON9仔
明明雜總贏撚到開行, 國勢真係超英趕美(只限共產黨員,唔包虫國人民)
全世界都好似睇佢頭咁撚樣

接受現實啦.
你可以有鬥志,唔認輸就未算輸,認輸場比賽先會完
但係你唔可以呃自己話雜總輸緊囉

習：YOLO

正解

其實令到中共現形 已經唔算輸。。

樓主係用緊連燈角度諗姐，事實上：

1) 賭侵侵好似以前D總統,拿少少著數就得.
唔會打貿易戰,於是將之前傾好推倒重來.
結果：侵失勢，歐美比疫症打擊 要再傾既話枱面籌碼比之前更少

2)以為美中貿易戰打兩打就唔打,美國會投降接受之前利益.
中共會win.
結果：同上 只可話武肺嚟得啱啱好時候不遲不早

3)又賭以為美中第一階段貿易協議簽左, 就可以成日講USA virus.
唔會追究武肺帶來問題.
結果：事實上已經無人出聲追究

4)再賭中共以為可乘各國忙於武肺,不會理中共去白色恐怖同高壓統治香港.
於是快速立國安法,不理中英聯合聲明,同基本法.
結果：中共已經咬實香港集資呢舊肥豬肉，差一步就係全面接管金融地產換走舊港英時代既利益集團架構，外國紛紛表示遺憾。

5)中美進入初步冷戰.又賭用傾國之力令拜登上位.
賭拜登當選後,無晒問題.
結果：拜登依舊係玩奧巴馬果套，政府暫時太弱勢 國內問題都無能力解決，仲要比武肺拖後腳，經濟數據靠死印銀錢填數。呢4年再靠同一套貨幣政策行落去 下一屆政府條數愈拖愈大。加密貨幣市場上完全無領導地位，衰啲講日本都走得前過美國。美國需要一個好強勁既 productivity improvement 去找印銀紙呢條數，或者祈求未來幾年會天降一個經濟體有如中國禁大既黑洞去消化呢股通漲壓力。

當然美國差唔一定代表中國會好，
我認為重點在於中央集權 舉國體制呢一套曾經被註定失敗既制度，
會唔會係 AI 同大數據全面監控之下重生
中國就係一個10幾億人口既實驗場。
如果成功既話，我唔太期待美國左傾既新一代走歐洲式社會主義 會有能力對抗到。

洗濕咗個頭 只會越賭越大 好容易一鋪清袋

輸咩先？
最慘係成個香港陪佢一齊輸

已經block 左， 你唔回佢我都唔知佢又撩我講野。。

呢條死仆街一副贏就我袋，輸就你出咁嘅款，多多都唔夠佢輸

1834233

委內瑞拉咪經濟崩潰囉，咪又係推翻唔到~

東德呀，蘇聯呢d 幾十年前嘅野，而加唔得架啦。

因為而加執政個方除左有武力，仲有資訊同通訊優勢。

一 cut 民間嘅 internet, d 運動即刻無一大半，個個變盲頭烏蠅，但政府卻繼續全盤掌握個形勢。

緬甸其實有d 機，因為佢地可以拉籠叛軍，如果中國再暗中送武器(睇中國想幫邊個啦) ，都唔係輸硬。

原來一樣都無就叫win.
各民主國家更加親中共??
美國減少之前制裁??
中共國際影響力增加??
好多公司入去中共同香港??

科技公司都爭住奶,米又係facebook youtube.
你話呢D公司奶共, 不如話直接收左錢好過.
亞洲youtube管理層幾多係中共人?
facebook 同youtube有幾多收入來自中共?
美國大選時, 中共用左幾多錢叫佢地做野?
呢D社交平台依家入中共,咁Q多限制.正一找屎上身有排煩.
佢地情願在外邊,大筆大筆去賺中共美元,好過賺中共人仔.

事實擺在眼前;
拜登係奶共,不過係無能美國總統.
中共既野都無法鬆手. (撤關稅, 鬆華為, 放慢慢舟)
只有偷偷去做孔子學院,但給人發現即刻給小到七彩.
個頭就話唔係鬆手,係檢討緊.

依家國際共識,要限制中共滲透澳州,英國,
美國(拜登想放手,都無能力).
一個又一個話中共種族滅絕國家.
日本釣魚台企到硬.
亞洲日澳印合作已經包圍中共.
更多國家經濟合作,在中共打壓澳州同台灣.
各國互相加大買對方產品.
多國支持印度發展,取代中共.(於是印度勇於頂撞中共)

又一個問題"中共win左D咩野?"

你地臭閪蚑那賤蛆咪食足50年草囉

連買通非洲窮國既錢都無??
你點知??

又係呢D ON9放負文
你自己廢睇唔到發生緊咩事就好心收埋啦,
拜登想奶, 唔搞孔子學院, 唔搞WECHAT, 話集中營係支那文化, 即時比人屌到出彩,
貿易關稅無減, 中海油一樣比人制裁,
而家左膠媒唔講侵講集中營, 就算國家阿頭奶共議會都唔比佢奶,
WSJ放緊風病毒來自實驗室, 歐洲D大粒野已經開始公開講緊
你絕望自己絕飽佢

我地就係賭本
依家輸曬

最輸係手下班友太廢

特別有個閪女人 懶叻無個人整個樣 自作聰明

越搞越衰

精神勝利大法
睇死各國得把口

呢D野好多時一直得把口.
但好有信心雜總會出來小七其他國家.
甚至制裁佢地.

結果係由得把口,變左去台灣傾合作,踢走中共媒體.
支持印度,反制裁中共.
(民主國家都要睇民意,D人民話你軟弱都要做野)

輸你老母
只有自己認輸先係真正輸左

都冇成本咁濟, 點解唔賭?
武肺玩到咁大, 除咗trump之外有冇其他國家出黎講過一句話要追究

佢做實事其實冇乜邊樣成功過
由供給側改革，雄安新區開始已經係咁

Totally agree

翠總用緊馬丁策略

真，雜總有樣嘢賭中咗就係賭外國班人都係只會用嘴炮攻擊，中方日日講強烈譴責，其實根本就唔太驚嗰啲對華政策，支那最驚嘅應該係對家出兵，其餘政策對支那嚟講都係廢廢哋

冷軍視野

我覺得世上有一個人發動民間對中共武肺向中共追討責任
威力巨大
以彼之道還施彼身
就好似當年共匪農村包城市一樣
甚至可以組織非政府武裝游擊由哈撒克等外區域開擾共

其他嘅唔講，
中國而加就係贏在疫情後最快企得翻起身囉。
疫情真係結束之後，各國都係稔住點樣復蘇經濟，個個都會更大力舐。
咩新疆呀，香港嘅事，其實主導權控制響中國手上，想幾時俾美歐一d 下台階都得，根本唔係咪問題。
大陸隨時可以聽日話叫林鄭政府自行立23條，甚至暫停行使國安法都得架，主導權完全響佢手。

佢地打完飛機會唔會進入聖人模式

我覺得佢唔會輸， 而且佢輸得起。 不過我欣賞你篇文！

佢親戚唔知係邊度輸成幾十億，同志門幫手埋單

黃屍飛機文仲衰過小粉紅

就算同深圳合併
香港都係變回小漁村+深圳的渡假勝地(好似半島酒店、山頂纜車依d同旅遊有關的野會保留)
中間的繁榮場景,變成歷史

沙士五月前大致完咗，之後先搵釀七一反廿三條

賭贏美國班後生智障要個無能無材無德死戀童淫棍都不要做實事的人

但近2-3年逢賭必輸. 姐以前成日贏？

街頭抗爭，唔適合香港人。香港人咩都要快，速見效，冇耐性，好短瘾。

左膠都想同共產黨一樣玩極權，點會反支共。

支共政府玩大數據監控，左膠big corp 比如 FB 個啲都係行緊同一條路，單純支共極權係唔加以掩飾，左膠就官商勾結玩deep state

佢依家過哂咁多關

天真得令人絕望
一早有人講過
你地唔信即嘛

佢連美國都收埋皮喎，點輸?

唔肯面對現實

依加連鬼佬都開始知中國係衰 真係夠長命就睇到支爆

翠根本睇住嚟食

希特拉同山本五十六都試過賭贏啦，最後點？

荷蘭加拿大國會仲要認定新疆有種族滅絕

綏靖八年再打仗，冇世界霸主會主動拱手相讓

無錯在疫情期間食得最多人肉饅頭係中共.
最多出口國,中共 甚至利用出口某D物品迫其他國家.

結果殺雞取卵, 好多國家因為中共咁既取態.
將部份生產搬回自己國家.
再將部份生產搬去印度,越南,台灣等地. 減少依賴中共.
好似IPHONE生產線走咁.
中共失業升,生產出口減少,外匯減少.
長遠問題自然浮現.

你地臭閪蚑那家陣手刻晶片最贏

咩新疆呀，香港嘅事，其實主導權控制響中國手上，
想幾時俾美歐一d 下台階都得，根本唔係咪問題。
大陸隨時可以聽日話叫林鄭政府自行立23條，
甚至暫停行使國安法都得架，主導權完全響佢手。

=> 如果呢個唔係雜總就唔會攪成咁.
雜總底線思維,死不讓步, 我好有信心.
雜總會讓,除非佢落台,唔係就太陽由西邊升起.
(雜總底線思維,邊一次唔係去到盡.)

偷黎偷去都係民企科技多，美國國防科技好似偷唔到喎

係係係